【华农兄弟】收到西瓜视频的100万粉丝奖牌，拿去给竹鼠看一下！

竹鼠好得意呀

????

唔該轉翻正體先post

竹鼠明天應該會生病，我們去河邊把它烤了

去年你們兄弟中暑 看不到